{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 키즈&가족호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 - 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 - 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 - ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 - 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 - 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 - 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 - 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 - 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 （ヤノルジャペンションのお客様センター側で確認次第ご案内いたします。 ) - ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用案内です。 - 予約特典としてIPTV/WiFiが提供されます。 無料Wi-Fiが使えます。 - 客室は禁煙です。 - セミナー室が利用でき、利用時間は10時から21時までで、可能人数は70名です。 - バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー料金は30,000ウォンから100,000ウォンまでで、利用時間は15時から22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 - 事前に予約した朝食サービスがあります。 利用時間は07時30分から09時までで、料金は5,000ウォンです。 朝食にはトースト、チュン·パン、スープ、カップラーメン、ハンドドリップコーヒー、ジュース、シリアル+牛乳、デザートが提供されます。 - 駐車できます。 - 伝統的なプレイルームがあります。 利用時間は10時から22時までで、人数は30人です。 チェギチャギやユンノリなど様々な遊びを楽しむことができます。 - 屋外デスクがあり、10人、20人までご利用いただけます。 旅行者の憩いの場として24時間開放されています。 - ペットは入室が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンション以外でペットを同伴する場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外では、入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で男女が同室に泊まることはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、損害や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにしましょうか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な行為は避けるようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間と人数について教えてください。",
            "answer": "セミナー室の利用時間は10時から21時までで、可能人数は70名です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー料金は30,000ウォンから100,000ウォンまでで、利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "朝食の利用時間は07時30分から09時までで、料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "伝統的なプレイルームの利用時間と人数について教えてください。",
            "answer": "伝統的なプレイルームの利用時間は10時から22時までで、人数は30人です。"
        },
        {
            "question": "屋外デスクは何人まで利用できますか？",
            "answer": "屋外デスクは10人、または20人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 868,
        "QA": 824
    }
}